林鄭根本唔符合中央要求

王光亞 提左四點

愛國愛港、有管治能力、中央信任、港人維護

試問一個參選人係未入閘前已經民望負數
中央會唔會俾佢令香港經濟增添不明朗因素？

如果中央支持佢，真係自打嘴巴